深水埗救記者

雖然係大公報, 但都要救